[埋土撚入]其實係咪真係有hall雞??

都市傳說，hall會放螢光筆係門口
有時啲門口又會有廿蚊，示意室友去食下糖水

聽講舊hall淫亂到不得了
究竟係咪真？

真

證據/事例呢?

真咗好耐，好似係女工友（=阿姐）

真 之前成日做愛做到腳軟返唔到學

聽過who fuck xxxx個故事😂😂

少女唔鋤

話個大陸仔同條港雞拍拖
有日條港雞同個外國交換生係hall扑野
條仔返黎開左門佢地都唔知
跟住條仔好冷靜係fb開group問who fuck xxxx？
問邊個屌過條港雞
好似好多人都有入gp

利申：聽返黎